[世紀對決] XPS 2019 定係 Macbook Pro 2018

手機台？
睇你用Win定Mac os

Macbook Bootcamp裝返win10

睇大post 就知macbook 呢家唔係咁易決定買